Kết quả:

Khi chạy đoạn mã trên, hàm fizzBuzz sẽ thực thi các bước sau:

Với i = 1, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 1.
Với i = 2, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 2.
Với i = 3, chia hết cho 3, in ra Fizz.
Với i = 4, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 4.
Với i = 5, chia hết cho 5, in ra Buzz.
Với i = 6, chia hết cho 3, in ra Fizz.
Với i = 7, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 7.
Với i = 8, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 8.
Với i = 9, chia hết cho 3, in ra Fizz.
Với i = 10, chia hết cho 5, in ra Buzz.
Với i = 11, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 11.
Với i = 12, chia hết cho 3, in ra Fizz.
Với i = 13, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 13.
Với i = 14, không chia hết cho 3 hoặc 5, in ra 14.
Với i = 15, chia hết cho cả 3 và 5, in ra FizzBuzz.
